［多圖］大家點睇哩條女

波平如鏡

普通港女一個

面唔夠尖

乜水

又係呢d filter樣

幾大方

就係咁普通
但係已經夠玩人生 easy mode
加大把男人狗衝

可以一戰

600 1q

一般貨色

波呢

跟機

幾好啊

路人甲乙丙丁？

普通路人樣

無波既

呢d先多仔溝

Ig?

咪好普通一個女仔，出街見到唔會望多兩眼

呢d 已經係女神

極正

個樣似讀左好多書

但係唔識字